（賤過袋底泥）嚴選最廢最無價值嘅職業

HR - 唔係專科 唔洗計數叻 識字就做得 但偏偏請人方面有話事權 請人炒人都係有Say 掌握公司人事管理體制
考牌官 - 一班低學歷垃圾 以為自己好把炮 鐘意Pass就Pass你 唔講以為自己真係做緊官
教車師傅 - 大致同上 以為自己真係師傅/專業人士 「教」人揸車

波板糖人

保險 地產

波板糖人 +1

物流業所有工種
包括運輸及文員

保險

cold call

無業之我....社會寄生蟲....

it9

最垃圾嘅宣傳手法

健身狗

黑警 可由機械人取代，完全無需人類智能。

又唔認同冇價值既
對社會都有貢獻架

放映員

奧運救生員

保安

IT

賣樓經紀無得輸

街頭籌款個班

Outsource IT 狗

大學教獸

IT狗

屌肯撚定係保安啦 明明好多野跟本可以唔駛請保安/轉電腦機械都已經搞點 有事起上黎一係就扮番個廢人 一係渣住雞毛當令箭

係香港先咁撚中意請埋一班廢中廢老